美國總統特朗普簽署行政命令要求起訴破壞紀念碑及銅像的人士

派佢哋去支援印印啦